我發覺港女唔會正視自己問題，只會同人比缺點

例如其他國家既女仔有好多優點，例如日本妹好可愛顧家，台妹好溫柔，越南妺皮膚白樣正，鬼妹真女權

比個例子
一個好既香港女仔，佢應該會講日本妹着衫咁好睇咁可愛我要學習下，台灣妹咁溫柔我又要學習下，人哋鬼妹女權得來真係會自己返工唔會問男朋友攞錢，你哋啲港女出街嗰陣時又要學啲鬼妹咁lady first,你自己要出錢嗰陣時又話咩男女平等，叫男人做，返到屋企嗰陣又扮日本妹叫男朋友畀晒啲錢你，但係自己家務又唔做， 所以話港女龍門任佢哋擺
！
但係你哋覺唔覺得啲死港女，永遠淨係會話人哋有啲咩缺點，例如話日本妹好撚假，話台灣妹成日派綠帽，我屌你老母你唔識去學人哋好嘅一面學習，你淨係識比差嗰一面， 我叫你地向人哋外國女仔學好個一面，要比缺點嘅話你哋港女嗰啲缺點啊多到數唔晒啦

所以話港女真係痴撚線，拎自己的優點比人哋啲缺點
港女世界第一

留名睇港女話香港男仔唔好，我覺得香港男仔有鬼佬咁溫柔，又唔會好似日本仔咁唔理女朋友，我覺得香港男仔真係問心無愧 ，唔好再同我講咩你自己有咁嘅條件先要求人哋咁高要求， 我住日本咁耐，香港男仔真係好過日本男仔，（呢個係鐵一般嘅事實）

所以話港女就是賤
正食屎狗

永遠唔會正視自己問題，淨係識話人哋點樣衰，日本妹又係假嘅，香港男仔又唔好嘅，我心諗香港女仔咁叻去溝韓國仔，我身邊有個好兄弟佢話年中有唔少港女俾啲韓國仔呃蝦條

想問你好耐，你日日吹奏日本妹，咁自己有冇好似大和男兒咁得閒打下老婆？？？

我唔打女朋友，你估我係港女

又係呢啲一竹篙打死一船人嘅文

你自己對號入座

Push

港女真係垃撚圾

龍門任你搬姐

呢d post你開幾多個都唔會有女嫁啦

中日美英法俄日台妹都係無你份

疊埋心水搵個好男仔過世啦

日本有我份

香港男仔好到，d日本妺爭住要我

以後打99.99%
留返0.01%俾佢地自hi
成日玩字眼遊戲真係人唔笑佢地就吠

佢哋真係好煩

同意唔應該淨係比缺點同埋權利entail 義務
但我感受到既係偏見同自私多啲

要學日本妹著衫咁可愛
唔明點解要抬高某種著衫風格嚟踩低人哋
雖有言女為悅己者容，但著衫唔只姣仔/貪靚咁簡單
選擇打扮頹，其實係想舒服自在啲啫
唔通個個都想冬天凍到痴線都露晒條腿，唔通皮膚唔好爆晒瘡都仲厚妝出嚟咩
男人都成日話啲面霜防曬又笠又唔舒服唔想搽野啦
明白個個都鍾意靚嘢，但頹都係一種選擇，喺你想比人尊重之餘，點解要貶低人地點樣present自己
講到尾你都想係有女根據你既喜好咁著啫
你唔鍾意咪算囉，唔洗話成缺點既
不過無可否認，日本妹自我改進嘅意識好強，連研究fashion 都話磨練自己，呢點真係好過港女既，希望你其實講呢一點

要學台妹咁溫柔
其實即係最好有你講冇我講，打都唔還手就最好，男人就是女人的頭，把口就生嚟刷你鞋嘅
我希望你講呢句之餘你自己係會比女朋友表達意見既
發老皮呢啲咁universal 嘅野其實冇分男女
鬧人嗰個當然要反省自己既態度
但一個手掌拍唔響，俾人鬧嗰個都要諗下點解人地要聲嘶力竭咁發你脾氣
你估發嬲唔攰咩 無啦啦你冇踩親人啲港女做乜要屌鳩你

唔好再用性別overgeneralize好冇啊
根本著衫,性格都唔應該以性別同地區區分
一樣米養百樣人，老鼠屎邊度都有，咁分真係有意思咩
講到尾就係你存有偏見，都係睇樣咋嘛

根本從頭到尾講港女就係指少部份有問題嘅香港女性，佢就覺得成日覺得人哋話佢，因為佢哋有嗰啲特質，所以佢哋係死港女

喂你樓上有條傻鳩啊
TLDR btw

男女性格本來就唔一樣㗎啦，點解唔可以用性別去分 ？

我又話個台妹唔發脾氣咩？只係人哋台灣妹比較識做一個女人係，比較溫柔

唔關女唔女人事 直頭華人DNA有9成人都係咁
不思進取 剩係同人比衰個啲

港女真係太貴 消費唔起

笑死我d港女 女，港女只會怪人哋批評佢哋自己，唔會向日本妹學習，我自己都有向日本仔學習做一個men既男人

所以我垃圾，我幫襯日本妺算，日本妹會煮飯AA制係平好多

你唔正視自己問題姐，你哋自己諗下點解日本仔台灣仔都話你哋港女唔溫柔， 性格好刁蠻好難頂

Sor我老公冇咁樣話過我 仲話我好體貼

咁又唔係話你，做乜自己標籤自己

我冇話你話我喎，亦都冇標籤自己

得啦0.01%
真係好煩

煩你咪唔好應囉 痴線

笑撚死

即刻諗起班肥婆 唔撚認肥唔撚減肥 搵衰過自己既人黎比

煲仔飯做到幾時？ 想食

算啦 佢哋永遠都唔會認
只會話你物以類聚 所以識唔到
又話身邊好多清泉
總之佢哋係唔需要反省唔需要改

煩就唔應得
你重痴線

偏見牙

樓主小心啲, 一陣間啲垃圾, 樣衰, 暗瘡, 臭7, 肥女權狗入嚟diu九你

認真問一句 如果夠溫柔 樣又唔差 又肯對你照顧周到 你係咪會肯養佢 俾曬d人工佢？

無話唔應得 唔好應=唔應得 隨便你

佢地一句話你仇女就可以收你皮

港女眼中: 架妹好假, 台妹好假, 鬼妹好假, 韓妹好假. 總之有禮貎, 顧儀態就假.
我問佢哋, 咁14巴港女假唔假? 完全冇理旁人點睇, 盡情發狂.
D 港女話, 雖然好想打個男仔, 都唔會打佢既.
我同佢講: 點解你想打又唔打? 咁你咪一樣係咁假.

又玩字眼遊戲啦0.01%
除咗唔應得
點解唔好應啊？

話唔中你咪唔好回post囉
係要on99咁對號入座

咁又點，有西你唔屌？

你理得我回唔回姐
關你乜事
我鐘意回鐘意討論喎

你鐘意講咩咪講咩 慢慢講慢慢應

你咪再講，好冇私隱

巴打金句

日本妹會

港女d藉口，但係點解我身邊啲日本妹咁好嘅

你屌開垃圾港女，我屌開高質日本妺

的確每個地方既女仔都有優點 值得我地港女學習 個人就鍾意日本個種 不過 前提係對方有能力擔起成頭家

其實係香港人都唔會正視e個問題

你屌過咩女，放上黎比大家望下點高質法，唔好睇AV當食左好嗎

港女覺得自己是公主 改變不到的
只能改變自己 去溝其他地方女 行動最實際 講完不會變

又講前題

十足十五毛既臭蟲論

美國無貪污咩 美國政治一樣咁黑暗
外國一樣有黑暗面

你就自己睇少dav la,果然係child登仔冇乜邏輯 ，世界所有女人都拍AV？

講緊港女d垃圾物以類聚理論

佢地當係自助餐今
咩好處都要 缺點比你

你幾時介紹d 架妹黎識下姐

翻譯：
再講我地D港女特徵出來仲點搵到人埋我地單

你自己去日本識，日本成億人口

巴打你笑死我

其實都唔係港唔港女嘅問題，係思想同性格嘅問題，有啲人鍾意搵啲最差嘅嘢嚟比較，就可以繼續自信滿滿覺得自己冇問題... 即使男人都會有咁嘅情況

香港男人同亞洲各國比真係比較少缺點，唔夠men law,但真係聰明同溫柔已經夠做，已經夠殺日韓女仔

um… 或者你身邊識嘅男仔都幾好。但我識唔少港男無乜風度同埋絕不溫柔

香港某部分男人樣一般 潮又唔夠日本仔潮 身型唔夠鬼佬黎 皮膚唔夠韓仔好 搵錢又唔係多 又養唔起對方 遠見又冇 港女都唔要啦

垃圾港女

食飯唔自助埋單=無風度
睇中個袋唔識自動找數=不溫柔

咁解姐

錯喇，你滿腦子先入為主港女愛錢好難講服你，而我都唔排除你身邊唔少咁嘅港女例子，咁係基於不幸。

我講我認為嘅無風度同埋唔溫柔嘅例子比你參考，真人真事。

一個女仔拎住幾pack A4紙好重咁款，90後男同事見到仲要個女仔讓佢行先(條路好窄)，咁叫唔叫無風度？

機場訓著左唔知醒走左班機，港男反應係你真係on9無極限。但英國佬嘅反應係你真係太累。咁港男比較下真係唔太溫柔，right?

港女愛錢=歸因於不幸
洋腸比港男好=歸因於本質

right？